謝安琪新歌偷情的禮儀其實同香港人講緊野

記緊 當最好騙子
徹底清洗線索叫專業 請時時留～意

被人歡～送 每個騙徒亦該懂

在背後落毒 身影矇矇矓 打擊 也沒那麼重

聽到代入曬
大家識做啦

我膠左

係都係作詞個個講緊